\begin{lstlisting}[
	basicstyle=\small
]
Node update(Node s, Node c){


@ \color{blue}{\`E stato creato nuovo contenuto, pertanto va aggiunto al Comparison Tree} @
if(s.type == NIL && c.type!=NIL){
	return addsubtree(c);
}


@ \color{blue}{\`E stato rimosso del contenuto, vanno pertanto creati i corrispondenti nodi di tipo NIL e dirty} @
if(s.type!=NIL && c.type==NIL){
	Node tmp = s.copy();
	removesubtree(tmp};
	return tmp;
}



@ \color{blue}{\`E stato cambiato il tipo di un nodo (il dato originale e' stato eliminato e rimpiazzato da contenuto avente lo stesso nome ma tipo diverso). Le modifiche vanno riportate opportunamente sul Comparison Tree} @
if(s.type!=c.type){
	if(s.type==F){
		return addsubtree(c);
	}
	else{
		Node tmp = s.copy();

		for every children of tmp{
			removesubtree(children)
		}

		tmp = c;
		tmp.setDirty();
		return tmp;
	}
}

else{

	@ \color{blue}{Un file e' stato modificato} @
	if(s.type==F && (s.delta != c.delta)){
		Node tmp = c.copy();
		tmp.setDirty();
		return tmp;
	}



	@ \color{blue}{Una cartella e' stata modificata} @
	else if(s.delta!=c.delta){
		Node tmp = s.copy();
		Map Chidrenmap = getmap(s.getChildren(), c.getChildren());
		
		for every entry in Childrenmap{
			tmp.add(update(entry.s, entry.c));
		}

		tmp = c;
		tmp.setDirty();
		return tmp;
	}



	@ \color{blue}{Il contenuto e' rimasto invariato} @
	else{
		Node tmp = c.copy();
		return tmp;
	}
}	
\end{lstlisting}
